[引戰post]企成日等比人打係咪on9?

大家好，講到明引戰post，擺到明係想大家入黎嘈。
事關連登一直吹緊一股「三毛block」「分化block」「割蓆block」嘅風氣。
我覺得對現況有警惕係一件好事，但有時候會因此極化咗所有意見。
例如近日鼓吹勇武，主戰嘅post一律正皮，有反戰內容嘅一定負皮，其次所有對前線嘅建議一律用「前線自己會諗」「人地冒緊險你吹緊冷氣」
其實以上係有不理智嘅先入為主同偏見。
因此小弟將會keep住開關於唔同內容嘅引戰post，將一啲大家傾向負皮唔理嘅睇法掉出黎講。

負皮嘅，交低你嘅論述，唔好用一個負皮助長不理智。

今次題目係「727企足成日等最後比狗打真係好on9」

大家好鐘意屌話啲人做乜叫撤，但有冇諗過你憑咩要人留？唔好話出得黎就唔好走，仲有人係前線要幫手。
如果出到黎發現做唔到野嘅，走係好正常，話要人支持前線嘅，前線憑咩要人撐？

正如今日一樣，一大堆人企足一日，到天黑越散越多，直到速龍入屋打人，我地爭取咗啲咩？

你話係要比鄉黑知唔可以亂打香港人，會有後果。
咁個後果就係有香港人係外面叫，再食催淚彈？

有啲人鐘意話做唔到黎係因為有人叫散，有人走。
咁下午最多人嘅時候點解唔做？我問前線冇人有plan，依啲就係所謂前線知自己做咩？

有人話狗打人射老人院，可以做文宣證明狗癡咗就係成果。
咁個問題係，點解要推手足推市民去比人打比人射，先換到所謂文宣效果？
用行動失敗去換文宣材料，咁樣合理咩？我地有幾多人可以比人打？

幾個疑問:
1.點解要等，等緊咩？
2.如果係有行動嘅點解唔一早做？
3.如果係冇行動嘅，有冇其他除咗等比人打之外嘅方法？
4.諗下你自己有冇諗清楚先屌提出唔同意見嘅人。

留名

自推，入黎傾下。

唔好有一種同依條友講黎都多餘嘅諗法，唔樣係一種思考上嘅懶惰。

btw其實我都有好多嘢想問但連登既環境真係

勇武勇武，有行動有成果就係勇武。
冇成果冇行動等比人打叫on9。

幾時撤我冇意見
但係決定咗散水就應該一齊走，大部份都撤退咗嗰陣仲有少部份人係到留守
第一危險，第二其他手足有機會想返轉頭救人而變咗落單

麻煩要走就一齊走啦好嗎

係到問，或者有人覆嘅

推

點解明知入夜有危險都要走？

喂係我問返你點解明知入夜啲狗冇性都要拖到天黑。

你覺得留係到比人打叫勇武？

係時候成立民間防衛隊做返警察應該做嘅嘢

依家咁多證據都證明警察=黑社會，依家嘅警察已經失去合法性

首先可以由集體唔交稅開始

失敗唔係因為有人走，因為冇人衝。

係因為冇人做野

企係到等當做咗野？

我覺得唔可以怪佢地，記得612下午衝，其實全場和理非都冇散。今日走係因為夜，大家都覺入夜危險，何況佢地有名叫和理非。

小弟係到宣布，今日元朗等比人打行動係大成功。
已經有人比人打到見血暈低啦

自推

轉過頭已經有人掉低負皮就走

緊係啦
我地搞革命講武勇
唔洗用腦

我地香港人一定要為傷者討回公道！

聽日去上環再企過！

唔比人打到仆街點叫武勇？

唔好意思借個位
有關撤唔撤一事

其實出得去既人 多數都係睇tg而唔會上連登（因為啲消息直接好多）

有時候人多 留低仲安全過撤
所以一路都話留比現場決定

係屋企既巴打而又真係想幫手既

1.文宣 係ig fb 以至連登share 濫暴片段同post
2.幫手plan 或者搵邊到有路走 好多時封哂路車改道等等 現場巴打未必有時間check

唔好一昧開post 叫人走叫人走
而抹殺左成班義士企咁耐 做咁耐野仲要比人打既犧牲

點解我地可以行到依步？
因為我地行動 同文宣配合

唔該咁多位巴打 你地唔係冷氣軍師
希望係屋企既你地可以每次借黑警濫暴 警黑黎spread out 啲新聞 將香港既事推上國際 咁樣政府先會有壓力 咁樣其他市民先會支持甚至參與

你諗下點解依個禮拜咁多市民show 證？
因為上星期文宣講無差別殺人

所以你地既文宣 講返件事
真係好重要好重要

唔係就好似721上環開槍咁 無人知 無人理

Sorry 可能 1999
但真係唔想白費前線努力

認真討論post就冇人理
個啲咩 我地齊上齊落
啲狗真係癡線
就成千正皮

打飛機打下氣開心下係好
打完返黎用下腦

明明下午有人數優勢，點解唔發起衝鋒呢？

咩警察亂打人？
咩射老人院？
吹啊？
我鐘意射入幼稚園都得，射入你條女到都得。
反正你地咪又係幾萬人企係到等比我打

我打撚死你再射你條女啦放心

點解警察到今日都可以亂黎呢？
所謂勇武係咪真係做得好到一句 前線自己決定就唔洗傾唔洗諗呢？

今日plan原係打9白衫, 但係黑狗幫白衫出手, 無人諗住衝狗所以9企
7點至7點半好多人散緊, 前線消息就係話慢慢退比後面走先, 西鐵又開閘任坐, 本來可以全部安全散水
有d人就唔知有咩目標唔肯走, 又唔夠gear
到重裝巴打走晒又比黑狗執一濟

依個咪係問題，連登太鐘意屌人散水，根本冇人意識到佢地前線有啲人係有問題

隔離post又係到講話，唔走係想警察清場一次難過一次。
大佬你係咪M黎？係都要比人打？

比人清係必然，但唔得於你要直接乜都唔做得比人清

你行動完有成果再守清場都得啦，乜都唔做咁你下次直接叫人9點出一黎就玩清場好冇？

清場只係勇武一小部份，如果你覺得守清場就係一切你真係on9

真係無人理

老實講交比現場自己決定真係難聽過粗口。
因為現場個group裏面係唔包係現場backup既人。
姐係個結論永遠係唔會撒，冇目標但就係要守，後面全世界都要跟唔撒。
想問下其實前線到底care唔care民意。
唔care又唔衝，care又做埋哂啲相違背既野。
唔好成日比連登既民意錯覺以為全世界都係响你後面好冇？
7月以來其實每次衝我都會話好彩。
71衝立法會，前線入左去都未知自己想做乜，好彩有宣言back up倒，亦有齊上齊落嗰啲可以比文宣back up倒，當然嗰晚亦共識倒個走既時間。
77話明和理非遊行最後又係守，班狗圍哂既驅散同宵禁係佢地柒左仲可以出文宣。
713做哂嘢就走連登嗰晚全世界响到讚。
714一開始守就話遊行未完班狗就出防暴你守响到等遊行完姐，遊行完左仲死守個死位，全世界都知比人包緊架，我有keep住同前線講架，又咪係死守，又話heat n run 又話比後面走。如果唔係班狗又自己柒左咁衝入商場撚有有力既文宣咩。
721攪完中聯辦個國徽，之後呢，又翻翻去死守，冇嘢做不如散，班狗濫暴唔係新聞黎喎，你覺得再文宣落去人地會覺得你係自己攞黎定點？今次又好彩有班白衫鄉黑爆左個警黑勾結出黎，民意即刻睇倒哂咁過哂黎啊。
今日呢？老實講今日文宣有用既位我就覺得得速龍衝月台打人有用啦。
btw次次守到最後比人包哂和理非又咪係要比人打，比人拉。
賣隊友係邊個賣邊個。

次次都係有人排前線共識叫人一齊走
結果後面補給，物資輸送d人走撚哂
剩返前線孤零零係度捱

一日解決唔到d假前線共識
一日前後排都係會有矛盾
差在大家講唔講出口

中聯辦係小弟帶起場行動，原本打算掉完就散，點知轉過頭一堆人企係到等死

清場一次比一次難係有至少兩種做法 一種係攻一種係守

隔離post就係講緊用守黎令到清場一次比一次難

最簡單就係等佢清 佢出棍出盾 我地直接拎住盾推返上去 好似今日型棍手足五連棍打狗咁

佢出煙 我地退後完整熄佢要上返前

佢清場手段升級 我地留守手段升級 就已經係令佢一次比一次難清 同時我地每次都係到練緊兵 唔排除有一日留守手段升到max.lv果時就會開始用進攻手段

所以唔該唔好再問企係到等人打有咩意思

衝入村？？
食撚懵咗？

呢個就係重點
大家明知唔會入村
點解拖到入黑唔散

Exactly

擺左成個鐘都無咩人理你 你摺埋自己係屋企打飛機啦

我都有類似的諗法
不過唔敢講出口
我唔會講到賣隊友咁偏激
但係我理解唔到
接收唔到某啲的死守當中的意義目的

721上環果晚真係好深感覺
點解搞完唔走⋯
仲死守係為左做咩⋯
有時大家好似盲目左去支持前線死守
但我果晚有種感覺係
前線製造一個死守出黎

對唔住咁多位前線
我知我無資格出聲批評
除左喪叫各有各做之外
會唔會大家拋到多啲建議出黎
去突破困境
去改善行動
去討論

你覺得咁樣講贏我係有意義？

我唔介意大家覺得我講得唔啱唔理
推到咁上下我就會由佢沉

但上面個種叫人收皮嘅口氣

無非唔鼓勵討論

祝大家好運

光復香港 時代革命

唔想個post沉，做back up做到好撚攰，想比人屌醒。

then i have nothing to say

不吐不快 我都預左會有負皮架喇
可以既話 屌得細力d

成日話光復香港 時代革命
乜野叫革命呀？
坐以待斃俾人打完然後第2日靠文宣黎打飛機咩
與其每次對峙完都係狗贏 點解唔衝
有一小撮人突襲左第一次，成功
其他彈出彈入既就會效法，咁樣先可以打開缺口呀
每次勇武去到最後都俾拘捕
拉下一個 拉下又一個 仲有幾多勇武願意幫手頂住個前線對抗呀！
再咁落去 呢個幾兩個月就付諸東流
過多排大家都麻木哂 繼而硬食政府既施政...
大家甘心咩

我係絲 每次想上前線都俾勇士㩒返落黎
我明 亦都真心感激會保護絲既各位手足
但係我真係有衡量過自己做到幾多先出黎
下次一齊上好嗎？

前線既手足又會話後面既人逼佢走；
但前線唔走，後面就唔會想漏低前線而唔走。
結果大家係到鬥磨。
其實係咪要有個共通/ 溝通方法去協調下要離場係點離場 要退係幾時退呢？
唔係次次聽到既就係前面屌後面唔尊重佢地，
後面又唔甘心為左前面著意又反而被屌⋯⋯

簡單講
最前線既人
狗唔推到埋身唔會退
你俾哂情報
講下邊個位開始包圍
會有用過叫佢撤

個人出去目的
1)反官警鄉黑
2)警告政府 香港人不怕白色恐怖
3)向官警鄉黑挑機，引對家犯錯
4)無論第3點達到與否 天黑前走人

利申:和理非

如果大家想每次活動知道自己做咩，請明確知道自己出去的目的。